(爆料)某台節目角色曹總為消滅廣東話鋪路！

開劇初 首先 用唔咸唔淡廣東話講對白

然後用一半廣東話 一半普通話

最後階段全普通話 或者繼續一半一半都唔緊要

因為已經模糊港人對普通話反感抗拒意識

而且開始接受普通話

利申：冇再係果到做 勿起底 thx

好多人戒唔到tbb係因為愛回家
今次終於有機會成個台剷走

合拍劇d中國演員直接出普通話冇配音添。

祝重睇cctvb嘅中晒肺炎

已經好耐無睇
唔記得幾多年前